香港法律已經可以保障到台灣人民了，恐嚇炸台中車站16歲仔天水圍被捕

涉慫恿2學生Fb留言炸台中火車站及刺殺台中市長，16歲仔天水圍落網。警方於上周五(3月30日)在天水圍一處拘捕姓袁(16歲)少年，涉嫌「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」。該名少年已獲准保釋候查，4月下旬須向警方報到，案件由網絡安全及科技罪案調查科跟進。據了解，袁涉嫌早前慫恿台灣2名中學生，在Facebook一個手機遊戲群組內，貼出「炸掉台中火車站，刺殺市長林佳龍」等留言，造成社會恐慌。

殺人就算Q數唔引渡
講句嘢要殺民進黨市長就要俾人拉
民進黨

有理由相信係香港密謀或者策劃犯罪，就算將會係外國發生都係拉得架喎。

呢單野係香港犯罪
法例寫明有司法管轄權，香港可以拉

唔識就問啦

咁樣都唔拉得 係唔係要將香港變恐襲指揮基地

即係係香港煽動加泰/岡比亞/歐洲/美國作反果班都